# Kurulum #

opencart kurulu dizinin içine herhangi bir isimde klasör oluşturup içine bot dosyalarını kopyalayın, 

**conf.php**'den veritabanı ayarlarını yapın, 

**inc/config.ini**'den gittigidiyor ayarlarınızı yapın,

**func/gg.php**'den kategori id'sini vs. şeyleri ayarlayın.


NOT: Sunucunuzda çalıştırmanızı önermem, Uzak sql ile kullanmanızı öneririm.